為甚麼面對五大訴求你哋唔會質疑可行性 但一聽到獨立就鍾意用可行性做藉口？

支持五大訴求係因為佢正確
支持獨立都係因為正確

唔好再向極權傀儡乞求 只有掌權者先有資格實現願望
香港民族 要奪權 要掌權 要建國

你認為係啱嘅就應該堅持 對於未來你應該諗點樣建設 個制度要係點 而唔係咁做有咩後果 後果一日未出現你諗嚟都係多餘
啱就做然後堅持 最後帶領堅持唔到嘅人跟上你

我嗌 香港
你嗌 獨立

我嗌 民族自強
你嗌 香港獨立

One nation, one Hong Kong

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

理解唔到嘅再睇下小明篇文

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

推

香港

獨立

民族自強

香港獨立

One nation

One Hong Kong

One Hong Kong!

Two countries
Two systems

怕打仗囉

香港！

你又知係同一批人？

只有獨立 只有掌權 先可以達成訴求 先可以有梁天琦 先可以光復香港

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

你有行動idea我都會支持嘅

獨立！

唔支持五大訴求又唔支持獨立果班人關我鳩事

只有兩國

才有兩制

香港再出發 首先要獨立

屌你咁都唔明
可能五大訴求支持者=獨立支持者
獨立失敗撚可能只係對家去向撚
當然唔排除五大訴求撚都會唔支持獨立

利申冇認同過五條JJ
只係同路先支持埋一份

因為大家仲殘留左中國人既DNA
唔敢反天子 （獨立）
只敢o係民生方面，唔敢o係政治方面抗爭
明明民族既獨立同自治係應有權利但無人敢爭取

如果佢係一個稱職嘅風向撚 咁一定會帶到一批人嘅諗法 要叫醒嘅唔係個風向撚 而係比佢帶咗風向果班人

由呢刻開始都未遲
要飯民都敢講一國兩制已死 獨立種子已經開始發芽

唔係可唔可以 係香港要獨立

即係我意思個title 講到
好似好多人係五條JJ但係又認為獨立唔可行所以唔支持

應該直接指出獨立比五條JJ更切合目標
內交就講返有風向撚散播獨立失敗/不可行主義

我覺得咁樣更切題
因為個title 搞到我以為你想探討兩者可行性比較
再叫醒啲同路但被失敗主義矇閉嘅人

講得好啱
支唔支持一樣野係睇佢最後結果
可行性只係決定現階段做唔做既考慮因素
可行性低只係你未諗到方法點做，唔係反對既理由
咁就諗方法諗到做到為止

我想要果樣野 我就向住果樣野努力 唔開始就一定唔會成功

或者你可以開個post講呢樣
我主要想講點解點解明知係啱嘅都唔敢去做 可能我唔太識寫標題

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

唯一出路

有班人一直針對獨派架啦食屎狗黎

泛民囉
獨立咗佢哋即刻無得撈

民族自強 香港獨立
香港人 建國
Fight for Freedom Hong Kong Independence

中共話要港版國安法, 事情發展到呢個地步
如果真係想要香港獨立
就要嚟一個全港 700 萬人既「港獨公投」喇 (Hong Kong Independence Referendum)

不過, 點樣搞呢?
例如網上「港獨公投」?
或者 524 遊行 (又或者下次遊行) 順邊搞埋「港獨公投」?
巴絲點睇?

利申: 小弟個人意見

因為香港人一直都係班裙腳仔

咪係，真係獨立先可以達成到五一

搞完又點 自己打飛機？

因為現實問題
五大訴求係逼政府共產黨回應訴求
獨立係要對方承認一個新政權

鬼唔知獨立先可以達到目標
但唔好話新政府 而家革命連大台都冇 畀夠你三百萬人嗌獨立 但你連最基本嘅新政府雛形都冇
現時朝住獨立方向嘅抗爭唔能夠講勝率有幾多 而係我哋連入場資格都冇

如果你視接下來嘅係獨立嘅重要一步就太浪漫主義 而現時應該視遊行係一種宣傳獨立思想嘅方法係較為實際 唔好忽視思想革命嘅重要性

無 350 萬 (或至少 100 萬啦) 以上既香港人支持港獨
咁你叫外國 (例如美國) 點樣支持港獨呀?
不如遊行英文口號叫 Hong Kong Independence 啦

李卓人都要嗌光時啦 佢地跪支那即死就自然會跪人民 冇一個係政治家嚟

One Nation, One Hong Kong
讚成

咁究竟聽日我地係搞獨立，定反國安法？
我覺得要分開囉，如果唔係咪分散左注意力，
去左港獨度？

重歸我標題 唔通五大訴求就可行性高咩 講到五大訴求好現實咁
逼政府共產黨回應訴求 你講到咁合理咁有冇笑

每一個post就係一個宣傳思想嘅平台 呢樣其實一路都做緊 如果24號街頭嗌口號就係將佢帶到現實

你唔行係唔會入到場提高可行性 一味諗可行性不如諗正當性 啱就應該去做
一句講哂 香港要獨立 你跟唔跟？

5大訴係有可行性.

獨立只係一部份人要做.同無可能實行.
因為基本地理環境,香港400km 內都無其他國家幫到你.
中共可鎖你香港在400km無任何資源運入.
亦給中共大做文章,話外國支持分裂他人國土.

remarks: 方舟計劃應改變為要求外國提共地方成立特區,
主權在此國, 治權選舉權在特區.
特區亦無該國公民權居主權....
(因無一個國願意給一個地方去成立另一個國家)

今日反國安法聽日反國歌法後日反咩？

國安法係近因 港獨成為重點係果
反惡法只會令你變成一個反對派 不斷希望推翻過去嘅事 惡法嘅出現已經係過去 獨立係未來 只有追求未來嘅目標先有機會贏 人先會有動力

你想要
國際線定外交部？
612定税局？
星火定律政司？

捱打咗咁耐係時候轉個方向 重建香港

如果你將你嘅想像力用係點樣達成目標會有用好多

因為佢地嘅五大訴求係叫人地做，香港獨立係要由自己個邊開始做起，冇乜人想自己落手落腳做

理解唔到嘅再睇下小明篇文

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

理性是沒有用的
你懷著夢想和仇恨 才企得硬

理性一點想，你找到了陶輝潛建，與爭取民主有什麼關係？
你不是要告陶輝潛建，你應該告陶輝濫暴
這是很理性的

你要對陶輝有仇恨
你要千方百計誅死他

因為他是你的敵人
不要思考潛建和警暴有什麼關聯

思考過度的人，永遠都是問沒有答案的問題
問問答答，就浪費了人生

外判抗爭比個政府

One nation
One Hong Kong

香港係要獨立

one nation

one Hong Kong

港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！
聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。位於中共極權危牆之下，港獨不但無可能，我們更會失去了國際和市民的支持，是死路一條！！

黎智英-2020年4月

邊個扔汽油彈縱火，支持港獨，邊個就係鬼！邊個就係共產黨！暴力係死路一條！
共產黨就係利用香港獨立作為一個藉口，去鎮壓香港，否則就會冇藉口。

黎智英 -2019年12月

肥佬黎早在14年就有先見之明

當年果啲真係鬼黎
好彩太廢咋

大家唔好俾藉口中共

同埋救救蘋果

好簡單，呢一年民間訴求係不斷進化，因為面對政權打壓係愈來愈嚴重

而家去到已經提早一國一制既地步，出路係點都係得一個答案

時機已到，呢一樣野...係政權迫出來的

諗返起真係好撚憎班仆街
d手段同心態同支那人無分別

獨立求諸己，五大訴求係求人地施捨。

係，但有班人自閹，連講都唔俾講

你覺得, 而家發動全港公投, 就算政府俾你投, 支持會過半數?
根據民講, 莫講話過半數, 有1/3都俾多左你.

冇錯 我地係要離開施暴者
而唔係乞求佢停手再幻想佢會變好

中國人屈你係中國人，然後話你係分離主義恐怖分子

泛民屈本土派係黃絲，然後屌你分化

呢個就係問題所在，就算中共聽日俾公投你獨立，都會因為一班大中華膠拖後腿而獨唔到，因為港獨思潮未係社會主流

D人諗住經濟囉

黃絲飲緊喜茶嘅時候本土派已經舉緊獨立旗

所以要先散播思想 再講公投 反正都唔係有約束力嘅公投

唔該咪撚再發顛講咩出廣告同國際社會告別

唉, that's the deal:
周未應該都會有至少有一百萬人上街既
被外國傳媒採訪話俾佢地知 "We want independence"
外國新聞既 headline 係: "Hong Kong Protesters Demand for Independence"
咁樣會俾外國人睇到香港有幾百萬人要求獨立囉, 外國人就明白香港人要獨立囉

十年後換完血一定多左啦

要大大聲嗌

認真問句，獨立重要啲，定反國安法重要啲？

大家唔係支持國安法㗎咩

再講，連國際都講緊香港自主權嘅問題，要求取消香港特別關稅地位，點解仲係要停滯不前，停留喺一個被動嘅壓迫關係？？

終於有人講
明明五大訴求被人ban晒 仲係度痴心妄想
要救手足就只有獨立
日日講五大訴求 釋放義士
但你求既對象就係判義士重刑既人
你去求個打劫你既賊俾返錢你？

唔同意嘅我地當聽唔到 獨派係要造勢 唔係做民調

唔係想像力.
方舟計畫係有可行性, 特別當中共被孤立.
簡單D講有1百萬人參與, 每人將1萬元拿出來.
(100 億)

向澳洲地大同多國家(重點仇共)要求成立特區.
主權澳州,治權同選舉權香港,
協議當特區盈餘幾多就要給澳洲幾多錢.或支付租借費99年.
同設立其他澳州公民有既權利.
特區居民在澳一D權都無.

有人同佢發展地方,又有大量人材,但無需佢去支付又有錢拿.
主權又不會無. 又無需應付任何支出.
其實澳洲係win win.

當然一開始唔係大城市, 只係幾至10萬人少市.(開荒牛)
香港其中一個好處係仲有雙重國籍.
點開始選=> 自願人士(幾萬人), 開荒需要技術, 初期電,水食物向澳州買.
之後發展係有人再去真係規劃. 先開始一個小村/城.
重點方舟計畫可以讓香港人有選擇餘地(無能力既人)同退路.
有能力既人可以幫助建立,提共資金同經商合作.

如果有朝一日中共取消香港人可以雙重國籍, 結果會點??

波羅的海三國格離係蘇聯
以色列格離係阿拉伯
佢咪一樣地理上受極權國家侵略
最後一樣獨立到

冇外國資源入港？

咪咁多廢話啦，聽過超過一千次
想要獨立，就自然會諗點去解決
話你知香港人一定會創出我哋獨立嘅歷史

講到底都係冇執政意志 明知五大訴求都係冇可能 但又唔知點算唯有繼續乞求 唔敢奪權所以聽到人講就驚喇 唯有用可行性做藉口 因為佢地從來冇諗過應該自己掌權做目標

與其分化，不如教化

push

同幾年前普選vs獨立同一道理， 但溫和民主派都係唔肯面對

我係同意獨立 但唔會忽視現實

爭取落實五大訴求起碼符合基本條件 方法就係屌下政府 唔聽就繼續屌 不斷循環

但獨立直頭連基本雛形都未見到 如果有心推行獨立 有冇諗過點獨立？要有咩條件先可以獨立？

重申要獨立係起碼有個新政權出現 令人民有信心受佢統治先得 而家連大台都反對(驚) 仲講啲咩獨立

你可能會話有班人總係踩低獨立思想 但無可否認獨立仍然需要好大努力

至於個人建議方向係現時應該着重思想革命 文宣應該擺首位 出到嚟行動繼續宣揚十分好 但要小心代價 香港人已經受到政治打壓 我哋要識明哲保身 喺時機成熟之前都要忍辱負重

波羅的海三國 => 附近就係歐洲,歐盟.
歐洲,歐盟同RUSSIA完全敵對,
而且歐洲,歐盟離佢好近,
波羅的海三國完全係台灣地理一樣戰略重點,甚至更好.
歐洲,歐盟當然支持獨立.

以色列係邊個支持佢獨立, 邊個給佢核武.
同埋猶太人在美國影響力幾大.
香港有無以上條件???

香港同中共一河之間, 附近較有實力只有日本台灣.
有幾遠?? 香港係無險可守, 無戰略地理價值.
支持香港獨立我都要緩軍可以即時來到.

你用而家嘅政治睇當年嘅波的三國獨立？
當年鐵幕去到東德 背後係蘇聯 隔個海芬蘭親蘇 瑞典中立 邊有你諗得咁美好

但人地堅持自己係一個國家 無論周圍幾無助都堅持 無論睇落幾唔可行都堅持 佢地唔會諗有冇援軍可以即時嚟到都一樣堅持 因為佢地的確係一個民族一個國家 果樣野正確就應該堅持落去

因為好多人已經被統戰而不自知

北京都離香港好遠幾時發動省港澳聯軍
美國公司有二百四十幾間都設喺香港，影響大唔大？

你試吓喺國際Twitter reddit 講吓你個方舟計劃囉
我就死都唔走，身土不二

方法就係屌下政府 唔聽就繼續屌 不斷循環

所以咪會冇哂意志囉 因為佢一定唔會聽 你只係不斷想改變現在 而唔係爭取未來

做你認為啱嘅事 向你最終嘅目標努力 而唔係諗呢樣諗果野 諗得越多就咩都冇可能 諗你就唔會做 做你先會成功

政治嘢 要問清楚自己係為咗乜嘢先 而唔係話國際形勢望落點點點所以唔好做 否則係本末倒置

我認為每個香港人掌握自己命運同擁有香港主權乃至可以追求幸福係理所當然嘅事 我認為香港人應該為自己身份而自豪而唔係似殖民地嘅人 所以我認為香港獨立係正義行動 所以我支持香港獨立

香港不應屬於港英 更不應屬於港共

香港民族 命運自決
民族自強 香港獨立
沒有獨立 那有普選
香港建國 立憲共和

上reddit講都叫做實事 係到講嚟講去又唔做

冇錯 香港人先係決定香港未來嘅人 國際線係因住國際形勢拉攏人達成香港人目標 而唔係就住國際局勢改變自己訴求 咁係本末倒置

Two countries Two systems

One Nation

應該做嘅就堅持

諗做啲咩可以達成目標

而唔係諗做咗會點

行錯路唔緊要

我明你意思 見步行步的確係好方法

但而家呢一刻獨立思想係毫無方向咁亂咁行 我哋資本唔多 所以要更講求效率 每一步都有明確目的
你咁支持獨立 不如分享下現時我哋應該要點樣爭取 你心目中嘅獨立 集思廣益下

一成不變先係死路一條

好波！

事到如今 獨立就真係唯一出路 國安法後啲demands只會越加越多

只有奪權先可以令香港人擺脫輪迴

事實證明 反到一條惡法 我地往後都重要繼續反另一條惡法 與其每日都擔驚受怕邊一日惡法會重來 不如簡單啲算

比你制度內贏到佢都仲可以制度外玩殘你
面對一個唔守規矩嘅對手 你只可以quit game